藍田 啟田有條八婆撕緊野

有冇手足去幫下佢

又係支那蝗